窮撚無資格怕鬼

窮人無資格怕鬼

高危職業保安或者流浪漢可以無啦啦被野捉走慘死馬桶。或者低薪新人護士都係死先。

電影橋段一家人去左一間新屋，而間屋有啲靈異野，一家人歷盡危險，結局搬屋就可以化解危機，窮撚如果搬得入一間屋，都無得話搬就搬。

一班人去左泰國旅行惹左野，起碼有錢可以求助高人。

或者一班人為錢定以為有個荀工做點知中伏，有錢人根本唔使以身犯險。

而普通鬼節禁忌窮人無得避，窮撚番夜班無得避搭夜班車，制服黑色無得避著黑衫。

細膽窮撚表示好驚驚 希望撞鬼啲鬼都會避窮鬼

護士起薪三皮野 邊撚度低薪

你岩